開親whatsapp都忍唔住stalk佢

Last seen望完又望但始終冇搵過我

每次見到佢轉icon/status個心都會離一離

但又忍唔到手

算喇

好似我咁 熄last seen and blue tick

你無能力改善件事
無謂浪費自己

謝謝你曾經是我的幾分之幾

我都係

我難過 我懦弱 學不會灑脫

日日都諗起佢忘記唔到

毒撚易動情

封存對話

然後用另一部電話睇佢last seen

Dele app

係咪要佢last seen較所有人睇到先可以咁做

我會手痕開返last seen睇
之後再熄
都唔知熄黎做乜

習慣就好

我都會 op有無試過一見佢online就會好撚驚熄都熄唔切

好耐無試過

已block fb ig，留住個wtsapp唔捨得del

All deleted

Exactly係咁
勁驚stalk佢時hi到鍵盤俾佢見到輸入中

約佢出嚟啦 一係就收皮

已經好耐冇同佢講野 驚嚇親人

仆街 我都係
有時睇返以前啲對話 好驚HI到唔知咩掣

開whatsapp第一個動作就係去睇佢lastseen
不過佢都唔會覆